今日喺food court 等位俾個大陸閪閘埋黎打尖

是咁的 話說今日我喺沙田food court食飯 點知一個位都無 然後我就企埋去其中一張枱等位啦 因為佢就食曬 終於等到佢食唒走之際 我諗住坐埋去啦點知比個大陸狗一野閘埋黎坐低左喺度 我見到咁嘅情況 又費事同個大陸狗嘈 我想安安靜靜食餐飯姐 咁我就見到遠處仲有多個位咁我就行過去啦 正想行過去嘅時候 係同一張枱有一對夫婦食緊野既 個老公好大聲咁同我講 喂！有位啊！然後我就見到個大陸狗唔知點解死死氣走咗 跟住我坐埋去啦 我就同佢講 唔該唒你啊 點解會有位嘅 佢輕輕講左句 啲大陸人要鬧架

冇撚用，下次條女俾人姦埋要唔好出聲呀

咁都讓人 廢柴

我見到咁嘅情況 又費事同個大陸狗嘈

肉唔撚肉酸呀你?

早兩日行街畀班地產狗企街阻撚住哂
我都叫 地產狗死撚開啦

腥港就係多你班怕事既人 先令到無恥既人越嚟越過份

樓主廢柴

到底係怕事定有修養廢事嘈
我已經唔識分